【警告連登仔】香港唔搞獨立

反送中唔係搞獨立
我地係要爭取五大訴求!

不過香港不嬲都係反暴政嘅革命地
而家又多反對通知書，唔俾人遊行喎
大家都多左時間，如果大陸有人想獨立都可以支持下

福獨萬歲
福建福州福田獨腳戲獨眼龍獨木橋萬歲

希望有少量廣州獨立, 上海獨立, 潮州獨立文宣

推行動post呀

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

大家一齊推

不撤不散 各自努力
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
-
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
-
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
-
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

逢星期五，日擺買！減少家庭支出